做咩全部post都回我無野講？好煩呀！係咪以為好撚好笑？

唔煩！亦都唔好笑
因為真係要提住各位後生仔女
你地唔好驚！記住記住大家提你嘅野！
我無野講

我無野講

我冇野講
我要搵律師 (冇電話就問佢拎律師聯絡冊)
冇律師 我唔簽任何文件
我有權唔解鎖
我要食飯 飲水 拎毛氈 去廁所
我唔舒服想去醫院

一大堆人係post剩係留句 我冇野講
其實真係影響討論
有d重要post都睇到好辛苦
不如試下用分界線
講完本身既留言先

————————————————
我無野講

我冇野講
我有權唔解鎖
我要搵律師 (背定律師電話)
我唔簽任何文件
我唔信任何警察
我要警誡記錄
我要食飯 飲水 毛氈 去廁所
我唔舒服要去醫院
我要睇你委任證同編號投訴你

我無野講 = push/ 推咋
其實係一種習慣同堅持
因為好可能有一日, 真係會遇上狗

我要食野

我要毛毯

俾錯負評， sorry, 我冇野講

其實係煩 但大家都係好似慈母咁想關心同路人
但開始有d阻到正常討論
就算係想推post 都加返隻推字啦
當簽名檔咁加

———————————————
我無野講